寒冷天氣警告生效中 明早最低11°C新界再低兩三度

聽日又凍過，明明今日熱到出汗，都唔知信唔信

咁我仲信唔信天文台好？